{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2636170?place[place_type]=GID&place[gid]=2636170&place[latitude]=37.7483154917&place[longitude]=127.3527409302&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꿈속에서 독채펜션"
    },
    "text": "プライベート一軒家は乳幼児を含む4名まで利用可能であり、最大8名まで利用可能です。 追加で超過する人数は1人当たり50,000ウォンの料金がかかります。 また、バーベキューグリルを利用したい場合、2名様は20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの料金が発生します。 また、愛犬の同伴をご希望の場合、1匹当たり20,000ウォンの料金を頂戴し、最大2匹まで同伴可能です。 予約はインターネット予約方法を通じてリアルタイムで可能で、電話予約の場合、円滑な予約処理のためにリアルタイム予約をお勧めします。 キャンセルする場合、基本的に10%のキャンセル料が請求され、予約金は予約後6時間以内に100%入金しなければなりません。 入室は15時から可能で、退室時間は翌日11時です。 宿は暖炉、各階別トイレ、エアコンが設置されています。 バーベキューは客室テラスでご利用いただけますし、雨天時にもご利用いただけます。 バーベキュー利用には追加費用がなく、利用時間には制限がありません。 炭火の準備時間は18時から20時までです。 宿の周辺には様々な観光地があり、車で利用するのに便利です。 注意事項としては、21時以降のレイト入室は事前協議が必要であり、最大人数を超えるご予約はできませんし、予約の変更がある場合は事前にご連絡ください。 また、バーベキューや魚の天ぷら、サムギョプサルなどは客室内では調理できず、バーベキュー施設でのみ可能です。 団体客室の予約は事前協議が必要であり、客室内での禁煙ですので、喫煙は指定された喫煙場所でお願いします。 この他にも注意事項は、個人の安全管理や他の客室への配慮などが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベート一軒家は最大何名まで利用することができますか？",
            "answer": "このプライベート一軒家は乳幼児を含む4名まで利用可能であり、最大8名まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用したい場合、2名様は20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬を同伴したい場合、1匹当り20,000ウォンの料金がかかり、最大2匹まで同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "予約はどの方法で行えますか？",
            "answer": "予約はインターネット予約方法を通じてリアルタイムで可能です。電話予約の場合もリアルタイム予約をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基本的にキャンセル料として10%が請求され、予約金は予約後6時間以内に100%入金しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能であり、チェックアウト時間は翌日の11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室テラスで利用できます。また、雨天時にも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加費用がありますか？利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用には追加費用はかかりませんし、利用時間にも制限はありません。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には様々な観光地があり、車での利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "レイト入室は可能ですか？",
            "answer": "21時以降のレイト入室は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えるご予約はできません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約の変更がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューや料理はできますか？",
            "answer": "バーベキューや魚の天ぷら、サムギョプサルなどは客室内では調理できず、バーベキュー施設でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "団体客室の予約は可能ですか？",
            "answer": "団体客室の予約は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。喫煙は指定された喫煙場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他に注意事項はありますか？",
            "answer": "他の注意事項として、個人の安全管理や他の客室への配慮などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 679
    }
}